[I/A] [百屌成材] 有冇人玩GOAL DX? (2)

見上個post 就爆開定先
今日終於有盃打😞無課係咪夠鐘了

lm

LM

兩場都係GK拎mvp

新手未打過盃賽，係咪要喺嗰個時間入場打？如果miss 咗就當輸？ 因為我見一開game 就輸咗兩場，都無過咗時間

球員狀態點回復返？

自動打

無得回
得體可以回

我得五星龍

佢盃賽係咪有啲電腦嚟

我用緊Víctor
雖然得兩招技 但感覺勁過3招技既6星龍

點解咁講
btw 有得睇你黎緊打既對手資料 但冇得睇排名其他玩家既資料 好on9

盃賽係我set 好陣容，佢自動幫我打？

係

係咪有巴打同我同組？ 個位巴打隊名叫不射難 榜首

咩啊
有得睇
撳對方個會徽就可以睇到其他隊資料

屌自膠 咁都好D

下場打第一

有無人小組賽明明輪換左 但系統幫你出左上次比賽個陣容 d人無曬氣

係囉 屌

通常一打完一場就換人 試過下一場幾分鐘前Set係冇用 用番同一班人

撳隊徽有得睇

我記得好似有巴打做左幾條Q&A

七個巴禾係咪可以召喚神龍

可以召喚埋娜美星嗰條

編左陣容佢都係幫我出返舊個班
編左等於無編

你有冇save
我冇事喎

save 左呀
個戰力得293

有600金做賠禮

我得10支耐水
隻驚人人賠唔同？

【冠軍盃更換陣容問題】

目前已知預先選擇好陣容，但不會自動更換陣容的問題。
暫時請球迷以手動方式，從唯一可出陣的陣容進行排陣調配，並請提前在每場比賽開始前最少 20 分鐘起進行排陣 (例如：下場比賽於 19:00 開波，最遲 18:40 就要排好陣)，否則開賽前 10 分鐘系統就無法再讓各位排陣，此限時則是遊戲正常設定之一。

就無法更換陣容的部份，團隊已進行調查當中，並已發放以下賠禮到你的「禮物箱」：

「耐力飲品（大）」x 10
「DX 金幣」x 600

而完成修復更換陣容問題時會馬上再通知各位，就今次事件對你造成不便團隊深表歉意。

600金 兩4星 完

啱啱派埋600金
不過都補唔返前幾場輸

有補償都可以接受既

輸幾場頂多你咪冇幾張dx劵 一抽都唔夠
600金=兩抽

都啱既，今次由佢

今次大手筆

又2隻4星
Btw 我個分組得2個係仲玩緊

排名果度 自己果度係咪會打雷咁 閃下閃下effect

送完600金又係冇6 or 7星

2隻4星x2

其實而家編輯完, 個戰力反映都係唔啱
明明75x, 出返去睇得返65x

600金中史尼達
利申：見到光頭以為中施華

第一了

十抽中得一隻耶耶托尼

排緊第二
仆你個街第一位入36失0

唉 施華Pool未中過好野

戰力好高？

岩岩600金抽左列貝利

一下

見到之前虐我個巴打
服仇既時間到喇

我個組有個5x幾lv 差唔多900戰既
遲d打佢要食水同佢博老命

之前唔識玩一下用哂d 水, 唔想課金買
唯有砌兩隊輸換頂

630幾 我仲高過佢

想問下有冇巴打可以分享下抽中dx卷球員的圖，例如 雲佩斯個d
想睇下有冇不可易標記

我諗隻game應該得金幣抽果d先可交易

我得1隻6星

唔記得set陣，排好後

紅咗個中堅 比低70戰力炒7-0

有冇lv5?

無
得2招lv3

之前阿古路甘賓尼兩隻都有lv5
依家得返大衛施華一個有lv5

好伏

列貝利一場入5球

列貝利好入得
我都一場4粒

好低機率

我3600金 0 6星
7抽dx券 全4星

睇開啲 我單抽反而一抽中

好姑寒...打鏝仲好

7抽dx券 全4星
600金 4星
都係單抽

資金抽仲要無得交易

我地有耶蘇

邊隻耶蘇

加比爾捷西斯

耶蘇得一隻乍嘛

D點未加過，好難打英超

點解唔加

兩隻耶蘇都10幾lv 輪換

你地係跟技加定點？

我都無加 唔識點

FW 射/盤
CM 傳/盤/射
CDM 攔/傳/剷
LB,RB 攔/剷
中堅 擋/剷
其實我都係睇球員有咩技同本身有咩特別高升

洞察唔知咩黎
意志應該係球員既耐力度
GK既判斷同反應我都唔知

強烈要求官方出個注解

有D球員好奇怪。
好似華倫西亞咁，招技係盤球同剷。
又有D你睇圖鑑佢Lv MAX 數值最高既能力，但又無相關既技

亂到我都1999

如果抽到相同4/5星點處置

睇你手頭上夠唔夠人腳砌兩隊6/7星

唔夠既話5星用黎突, 4星賣

夠既話5星用黎強化, 4星賣

隻game 一過左12點, 球員狀態就會轉
成日唔記得左望一望再轉陣
隻game 太食球員狀態....

體力其實點計
我整兩隊輪換都唔夠做

第一日六勝 好嘅開始

會有啲隨機性
不過態愈好扣愈少
可能有隱藏數值
有啲人好似用體特別快/回得慢

我覺得今個pool唔抵抽 施華招技加傳球成功率好似廢廢地 忍手等下個更新好過 係咪星期六會轉人？

十抽嗰啲咪忍手囉 我呢啲打曬所有普通關都冇三千金 求撚其啦

輸0:3

個換人bug仲係到

出細哨 拖舟 可能會引到人課既

終於有隻巴夫斯

或者佢痴線

暫時7win, 下場對榜首

又咪456

永遠一場贏一場輸無限loop

啲低星耶穌仔可唔可以自己突自己再比7星突
依家突幾隻都幾十萬

暫時第2
我果組無油王

打左8場贏哂 升上榜首

唔同星都可以突

耶蘇仔呢D 渣渣遲早唔要架喇
都無神技

佢肯免費俾你抽lv5七星先得㗎

係
佢送咁少要神運先有用
Btw 有5星技好難泊巴士

佢啲5星技動畫到而家都唔修正 華迪同雲佩斯都隱形

佢快啲整返個陣容bug
我隻中村俾佢出左0體
都仲出緊

依家你排陣係會再下一場先會用果個陣

冇埋曼城。。任務又唔出野。唔係好值打

冇嘢好打

到5lv都仲係得7*高拉洛夫同送既7*尼馬同6*哥帥
其他得5*
是咪可以重刷

曼城pool 冇左
冇哂動力....最後真係唔俾中村我.....

咁煩
其實佢一直未整好係應該一直賠償
雖然係我諗多左

等下一個活動 我都抽唔到中村

重刷就刷占士

最好刷到占士
佢好5lv 技

好的謝謝

係咪更新緊 點解冇哂畫面

仇巳報

保住頭4晉級

幾時完又唔顯示,無啦啦無左曼城,好彩得10幾卷

卡池仲有得抽
不過冇寫幾時完就真係....

其實game張banner 有寫26完

佢遲左完
應該26號 23:59
不過隻game 都寫得幾衰
唔識自動完

原來最城event完咗，好在尋晚中左加比爾

10戰10勝 榜首

佢個每人公告真係廢到仆街

我問題啦...不過隻隻game公告我都唔睇,正常會係個關度寫住仲有幾耐完

曼城活動extend 左, 到今日唔知12點定1點, 我諗係佢地SET錯日子/或者公告打錯。

佢暫時好似淨係得曼城同佢合作, 可能下個POOL都係出曼城

不過我估應該開始出下經典人畀大家刷

其實依家D金可以留住唔好抽SILVA pool, 實在太唔抵。(我等下有冇朗甸/美斯/c7先抽)

鏝卷 抽抽埋埋應該過30次十連抽
一隻6星中村都冇
c7美斯機率可以有機低

出新野抽未 冇野刷

我60次都有
又係冇中村

我算好架啦...有中村同victor

之前用左1200金去抽d 4,5星返黎

慘撚到喊

冠軍杯個陣容點先update到 保存完仲係舊陣

依家直頭唔係開賽前先set 都唔得 有人係佢fb page講緊 應該送金幣同水俾大家

搞到明明前一場留力,今場full team會高戰力過對面,update唔到個陣搞到輸左

宜家食水就on9左

都唔知邊隻打邊隻
一陣食錯人

哇屌 輸左比第二名 0:7

頂
宜家完全唔知點留體打勁隊
好鬼亂

主要7星用水補下, 其他輪換

利申: 我都一直係輪換, 排緊中遊, 係今朝頭幾場未轉得切就畀人屈

唔係呢個問題
主要我係唔明佢會出我幾時個陣
有巴打話係上場個陣
我睇睇下又好似唔係
加埋佢扣體好似怪怪地

求其打往先今次

我有諗過係計出技扣體, 所以我中村占士要輪換, 佢地特別快無氣

下次杯賽先玩
轉完都係舊陣

無中村+1

差D 俾換人個bug 整到出事

無課都咁多7星...

占士+列巴首抽帳
有需要拎去
13172308
sDLreSypYQvL

其實頭4係升班 去到淘汰賽同其他勁隊打 eg小組第一互打 不如走線

加好友交流下 無課暫時小組排緊第3
唔夠人仔升lv

得你一個諗到咩

巴打 淨用金幣抽?

唔知點解game 都入唔到

頭3個淘汰賽冠軍送個隻山狗係11年 應該勁d

唔明點解分組第一要同其他分組第一組一個淘汰賽

隨時班油王唔識點換陣 最後整到排第二三四
同你撞到正一正

其實一日有幾多場要打

想賣ac了 邊到有得放

「傳球」：球員傳球準繩度。
「盤球」：球員盤扭技術。
「射門」：球員射門精準度。
「攔截」：截斷對方傳球路線。
「剷球」：專注於阻礙對手盤球。
「擋球」：阻擋對方射門嘅機會。
「洞察」：球員閱讀球賽能力，有利改善場上攻防效率。
「意志」：球員意志力，有助球員作出關鍵攻門或防守。

「洞察」、「意志」兩者影響球員心理質素。心理質素嘅影響未必如好直接同具體咁呈現出嚟，但係對戰力都有一定影響，玩家不容忽視。

另外，門將嘅能力同一般球員唔同，分為「撲救」、「判斷」、「出迎」、「反應」及「企位」 5 項。

「撲救」：撲救射門嘅能力。
「出迎」：封擋單刀嘅能力。
「企位」：門將位置感，有助面對死球之類攻勢。
「判斷」：預判攻門方向嘅能力。
「反應」：門將反應力，儘早對攻門作出撲救。

新手lm 有冇人ching可以加好友
另外想問下有冇得改名

點解新game 都可以冇乜嘢玩

真係好撚搞笑
個杯賽bug仲未搞掂，又刷哂主線

第一個個打4後, 6星每後防得五十幾戰力
GK 都係6星施文齊十幾戰
14場失三球, 點做到

其實我14場都係失五球
同你講果個差唔多

但係佢得65x 戰, 好難想像我輸左個場係俾左佢

你幾戰？有時差百幾會贏都唔出奇

刷哂主線咁神

10連抽好d定係逐下逐下

係咪中左換陣bugs

可以單抽出7星
都可以十抽全四五六星

一切皆是運

得失球 100

Q&A

Q:大家經常會問到dx卷幾時抽?
A:其實dx卷星期六，日先會有活動抽，所以平日做任務儲下先

Q:狀態有咩用?
A:狀態好大影響，dup頭個d唔好出，直接用狀態好個d仲好

QX卷點用?
A:星期六日先可以用

Q:資金用唔用黎抽人好?
A:唔建議,因為升人好曬錢
***新手一開始刷多d特別活動關普通同簡單先(如有)，拎多d卷抽人

抽到6，7星同名唔洗急住界限突破，用黎輪換打冠軍盃(我隻6星域坨華迪斯一狀態差，曼城困難係唔會打得贏,不過首先要有兩隻6星龍可以輪換)

冠軍盃賽程:
(星期一至五)
07:00，09:00，11:00，13:00，15:00，17:00，19:00，21:00

留意體力消耗,可以去"球員"果度逐個遂個用回復耐力,唔一定成隊用

之前巴打寫嘰再加自己寫左D

好似分組賽一星期30場
一日唔一定有8場
前四名升班
尾四名降班
可以加埋六日淘汰賽落去
淘汰賽組成
不同組別同排名會組成一個淘汰賽

正呀 巴打有搵返我打段字!! 下個post可唔可以放喺首頁

等禮拜六出埋淘汰賽賽程再改

岩岩贏左第3 下場對第2 之後對第1
想留下力打第1都唔得

我終於明白巴打們所講聯賽轉唔到陣, 頭先11點個場諗住強陣對前一名, 佢出返我冇氣D人
到1點個場對下游先出強隊

3萬出到其他7星 (除AIMAR, 摩連迪斯)?

我現架都唔知佢幾時幫你出邊個陣喇

係
岩岩因爲無氣輸左場

出左既球員都會抽到。機率就自己諗。艾馬，摩連迪斯就係機率高啲

都係講 運, 大家睇心情啦~ 暫時都係用下錢升下人提高戰力

有人抽過唔係艾馬/摩連既7星？

有人中過列貝利

無錢抽
升人好貴

是但喇升完都係唔夠油王踢架喇

成日俾5星技屈

其實曼pool 抽左唔少球員返黎, 但個時已經差唔多用哂黎強化
而家冇錢係一個問題
連球員唔夠都係一個問題, 冇得刷

獎品仲少過補償

啲獎品真係當我地乞衣

2星耶穌仔大家點處置？

畀7星界限突破，但好快無錢

留住先

手多多用15000, 5抽, 第3下中返隻6星高爾仙尼

又可以輪換下

曼城券一完就無嘢好玩

打英超擦錢囉

冇咩好刷

唉，當用左d體力，又有4000，算係咁

如果2星食2星 疊完再比7星食會唔會平啲
有冇得咁加上去

唉屌 榜首大戰 換唔到陣
希望贏到

Btw 好友-3 3RASF4RCQD

加好友
X2XUPZ0QQJ

陳云根已加

Added 留名

佢話加大好友上限 都仲未得

唔知更新左咩

求好友

我都想知

首抽兩隻7星但唔知點玩

強化數值好似正常返

中轉陣bug 輸左0-1

我都習慣左中bug了，占士無氣都要繼續踢好慘

22場入左139球

佢好似有時連體都有bug
扣左唔會顯示
之後一次扣勁多
好亂
佢到底仲要整幾耐

岩岩發現左樣野好正

油王

屌,假既

0課...對手好多百幾戰

如果我無中bug
我都係全勝

更新左之後D限定關難打左

好狗
成日偷改
之前曼城又係咁

球員配點可以加邊項？
定建議配點？

黎緊準備盃賽先發現我啲7星都準備直廿口
屌啦今次

直落

佢set 到啲人向下機率好高

6日都唔洗用

笑左

屌你老母我輪換果隊今日咩都無打過
三個中堅全部0體

垃圾game賤到
不過隻game都就玩完
佢個bug就快完季都未整好

快d 出返曼城pool 俾我刷
唔夠人仔升人呀

真係好on 9

陣容入面無既人都照幫我出

我砌完個陣明明745
戰力反映寫324

呢個的確好笑

嬲嬲地抽幾下3000先!

我仲有隻艾馬都係咁

你五行欠運

屌我隻正選龍都係

大家有體就打下英超容易級拆下錢, 好彩o既一舖有12000! 加油~

刷*

我正選龍4日
成88架

都痴線 成隊本身800 依家集體無態 得番800

都痴線 成隊本身800 依家集體無態 得番600

用左8萬單抽, 6星: 4 X DF馬昆奴斯, 1 X 葛斯, 1 X 比提

穩奪第2
係時候保留體力

真係好撚嬲
比多300金享受個轉陣bug

仇已報

太天真喇
佢會自動幫你消晒
無論你點排陣

岩岩果場好似無事
可能就整好呢

賠償

有冇話係for 賠d 乜

頭3個係冠軍盃事故
之後唔關事

4星5星5星 800金用完

有冇人後衛用緊馬達拉斯同哥爾仙尼

呢兩條友成日拎FOUL拎牌

馬達拉斯係

有無人聽日都係最勁果班全部向下發展
聽日做十六郎

哥爾仙尼係

終於FIX好

巴打 比個五我

我有一半係
所以每日都要強化d 未用過既6星球員

我2日龍都向下

入左200球

巳加大好友上限至20人

5下單抽
一隻迪馬利亞

迪馬有無技?

2招lv3

我本身有一隻

咁個pool無5星射波技
唔抽住
雖然都係抽唔到

有
史達寧 最勁

最後一場可以hea 踢

聽日幾點開始踢淘汰賽?

史達寧咩技?

hea踢左3場
俾人炒9-0

我果組三隊同分..冇得留力

Lv.5 唔知咩

因為你其中一個陣容有果班人

第3個

睇小陣就落左第3

你唔係話走線咩

走線唔好走去第3
1,2獎品一樣

我都唔想 冇換到人咪輸 我個組頭3 2隊同分係1 2

獎品係咩

數計得太盡

頭2名既淘汰賽冠軍有6星11年山狗 其他都係08 11山狗一定勁d

有冇咁好運

咁好運 再抽多10次3萬 有架喇

我以為一樣走線輸幾場宜家第四追唔返sad

當可以拎第一時就跟係要拎喇
下次無架喇

我到依家個bug仲係到
戰力仲係不符

話時話
有無人有見過隻game 賣廣告

Now 見過

ff 拎淘汰賽第一

岩岩睇playstore
得1000-5000 installs

加返個好友先

都唔只做香港 market

新推出嚟講，佢絕對唔合格
系統係半製成品已經唔再講，但新Game 竟然可以係冇乜活動同送禮，一星期就已經冇嘢玩

得失球等於234位加埋

我都就快棄

淘汰賽幾時打?

第一場應該聽朝

金錢抽終於做到野

THX

加左，珈曦

神射手入唔到best 11

聽日DX弊池係咪會轉

個淘汰賽賽程係咪又bug左

睇唔到野

唔係0000先有咩

[img]
想棄驚

唔好得你幾多
隻GAME真係傻的嗎

究竟幾時先回體?12點一個都無回過
個dx卷星期六幾點開始有得抽

一齊

我5隻比提一齊跌
隻game 個態既setting 真係好鬼

回體應該係過比賽就會回

有升個d 人, 禮拜六日變哂下箭咀
又冇錢冇人強化第三批6星人
教我點玩?

根本痴撚線
望一望自己MF 個pool, 得三個係正常箭咀
執陣執左我九個字

打埋個淘汰賽唔撚玩

我打單防中.練左7隻防中.一隻都出唔到

如果淘汰賽要扣體既話
真係

我個小號同你差唔多 不過少3000金 多11隻四五星

原來唔係十六強開始踢

淘汰賽都扣體
點玩啊

幾時有dx卷抽

小組首名有撚用咩 4隻左閘冇一隻出到
啲7星得個擺字 打個500既都要輸
On99

扣體都正常既
食下水啦
Btw 又無dx 抽
隻驚係咪小學生寫架
唔識夠鐘自動出

唔好夠燥
向另一邊諗
贏左都係送埋啲垃圾姐

【冠軍盃及DX扭蛋專用相關】

淘汰賽第一場為 9:00 開始，亦會有直接於 11:00 開始第二場，此為正常遊戲設定。
而「DX扭蛋專用」原本為逢星期六及星期日開放，即將調整為長期開放，目前正在調整當中，再度開放時會另行通知各位。

thanks巴打
不過幾日先抽到一次

淘汰賽第一場比對手個雲佩斯絕殺

係咪無得再打？

下星期啦

全部主力無態第二回合就比人七個一皮
真係燥

個賽制到底係點
淘汰賽一勝一負, 咁就玩完?

淘汰賽一輸就完

好老實禮拜六邊有咁早起到身....
9點個場打完11點前要換陣

考緊試唔得閒排陣輸左

其實留水係淘汰賽用好,一戰定生死

仲要打完9點先可以校下場個陣

粗略估計1個位最少要有4個人
通常2隻會向下
2隻拎黎輪換

保守戰要6隻先安全

仲有唔好慳水
我頭先慳水就俾人1-2

用左2支了
到底要打幾多場先入16強阿

當5000 幾download
5000幾/16=300幾隊
兩日踢
10幾場咁喇

踢死啲球員咩

所以 油王 唔駛慳先是最終勝利者

咁油王做最終勝利者都好合理既
希望入到16強

一個位6隻 11X6 =66隻
66隻都升滿 升到佛誕

支持

龍邊有咁多6星

又唔駛咁多。長友果啲可以打晒兩邊。同埋當你4-3-3。多數單攻中或單防中。咁四選一都夠做。不過我單防中練左六隻都冇隻正常狀態

龍三隻夠啦。練唔切。黑起上黎認命啦

首先你要有呢類先得架仲要有態

係唔夠人食黎練
資金十抽又出得1-2隻4星以上

改左機率
出正野仲低過之前
現架出一兩星

佢要快d 出返限pool 俾我地刷
連遊戲平衡度都有問題
冇人食

佢俾多幾張dx 抽仲好
一星期抽得2野

一支水打得5場英超容易。出錢都冇撚用

琴日刷英超困難都無問題
今日個陣連英超容易都刷唔到

唔駛刷困難啦。除非想升級。但爭好少經。跌野又一樣

宜家係咁刷容易之後資金抽
想要多隻華dee

好撚想棄驚 dx券 6次又係唔中6 7星

全4星

4抽

屌

新手入坑

ID VRLPVHNVCV

中場仲用緊哥狗同D 4 5星中場 點抽都唔中6 7星

冠軍杯第2場就88左
宜家差3個位就全7星隊

屌
人地龍上身
10分rating
俾隻中村絕殺

16強未？

未
第4場
我贏佢150戰力

淘汰賽要打幾多輪

有無巴打仲生還緊

求加好友

單抽仲好運
3 dx
1 7星
1 6星
1 5星

抽親都唔中

比你地揀6星5 lv技定7星

出C朗

出牙朗 都係俾課金玩 實係用金幣抽

Dc華未遇過 不論對手都係

唔送金幣 搏都無得搏

刷首抽留番交易

開另一個ac囉 不過佢1200金幣淨係送埋今日

首抽交易唔到
成隻game得300金先交易到

想問下大家會唔會遇到成日斷線問題，每次一按編輯陣容就斷線

仲廢過雲佩斯

No

有冇人好似我咁 係咁斷？

手氣都唔錯

想課小小抽

得100金

課喇
利申頭先抽左兩下玩中左隻7星

6000金得隻6星龍

中6星龍已經係奇蹟
難過7星人

抽中又點, 都出唔到
到12點鐘又望一望自己個陣
4隻7星都唔出得
抽到同抽唔到, 其實冇咩分別
咪再課金益營運
先要解決狀態問題

所以感覺追丙朗係無乜用
6000金先得一隻6星龍

巴打，同你一樣!

唔係

同意，就算中c朗都仲要抽埋 賓斯馬同巴利先激活到lv.5 BBC...有排追

六星龍狀態差 英超一場都贏唔到

課左2百 2450金幣抽到皮里斯 淨650諗緊仲抽唔抽

760戰 個龍只係斜下
我打容易 打左60幾體 一場都未贏過
已經想棄

屌 我6000金都係中皮里斯 你老味成個池最廢既7星 見到彩波果下重滿心歡喜 無阿朗都比隻皇馬人我呀屌

抽哂 中6星比比

琴晚刷佐30幾隻人
今日一次過抽曬 中3隻皮里斯 1隻高柏尼 1隻摩迪 3隻雲佩斯 C朗個機率到底有幾低

其實唔一定要牙朗喇
有五星技已經達成目標

我刷咗你一半 0七星

ios綁左facebook 點重刷？

抽多次3000金得2 6星

抽左7次3000都係得咁既陣

最慘嘅係過幾日就有一堆橙色紅色箭咀

首抽得一隻6星阿式安奴係咪要re

AC 個挑戰賽820戰都唔係穩勝

re

無錯，真係含得撚

抽james

十抽完先出新野

個ac卷如果本身無ac球員係咪無用?抽盡都係得兩星

球員配點方面有無d咩要加？
定係全部建議配點算

升lv

得卡卡同派路係用黎突
其他係用黎強化

一隻得二星咪燒錢燒到傻

Ac券打黎哂氣

好似上次鏝城咁有隻耶穌刷下都話 棄驚算

幾時有多啲野玩呀

無AC 勁人 打黎做乜

300金 照出垃圾
不過 好在用錢抽有隻6星列文
可以同巴夫斯輪換下

明知唔夠人打杯都整降班
真係弱智先諗得出

好彩早兩日棄左
唔洗再見到d6,7星人箭咀向下
開ser十幾日就問題多多
真係無得救
勸各位巴打都係及早回頭
玩其他game好過

叫左佢地出返曼城限定個d pool 俾我地刷又唔出
出埋d 強化關, 我地又唔係多人升
打錢關一場7/8體打幾舖就完
最重要係換人/強化個介面唔夠user friendly
禁好多下先換到個人
狀態個d 唔駛講, 6隻7星5隻向下玩條毛
我都就黎忍唔住del game

AC 限定關出 23星
即係你金幣唔中67星ac人就一鋪都唔洗玩

舊acc 3000金十抽，1隻6星。

開個新acc dx卷中雲佩斯，不過十抽得隻recoba

新ac抽埋3000金先

抽完十抽dx同3000金 得兩隻6星
可以死心棄驚 黎緊唔洗睇住啲箭咀向下打親都輸

抽pool永遠有幾隻公廁，大家咪撚課金比垃圾game la

btw 3000金中6星龍
3萬中艾馬，見好多人都中
0課有830戰

奧華馬斯
龍格堡
希比
路斯基
高斯爾尼
比堤
列文
阿狗大集合

冇理由冇四星阿當斯，溫特本，五星基拔圖施華，拿斯利

無六星
出唔到

有無人可以解答下球員配點方法？

冇人知

DEL啦 本身幾中意D Q版公仔 但係真係太垃圾
都係玩返cm算

Games 已棄 玩左一星期 覺得自己係被隻驚玩緊
而唔係我玩緊隻驚 兩個字 垃圾

個入覺得洞察同意志先係最重要

睇你有無LV5 技

例如占士配咩點？

D2U56VK0WA
求add 第一日玩

我都棄左啦。大家玩得開心啲

我今季陣都費鳩事排

又冇幣送又冇活動 頂唔順 已棄

棄

其實真係幾on9
新game但係冇活動趕客

AC 卷活動無得刷7星

ＤＸ卷完全冇６星

dx中lalala

全部垃圾

依家AC個活動改到變相愈刷愈多訓水

有冇巴打可以俾個ac我？ 換左電話之後唔記得backup冇左個ac,咁岩今日霞姐inbox我話中左艾巴，唔想哂左，感激

謝謝 我都刷下先 tg:

唔L理
都16強

我想問隻驚洗唔洗刷首抽

最好

最好刷到占士

換左部手機 fb login唔到 玩唔番個ac

有冇巴打可以比我加好友 冇人玩但又想做每日任務

有d速度導師係有咩用？
相同球員係咪可以互食？
配點方面每個位配咩點？

玩咗大半日零課有咁嘅陣容，我係唔係太好運？

不過真心未識玩，有幾個問題希望巴打解答

要練多幾個球員係唔係得閒要轉下後備席同正選，以備打冠軍盃？

5、6、7 星同名球員有多係唔係冇用？拎去俾同名球員食？

我個陣係唔係唔再需要拎$(30000)去抽球員？

朗拿甸奴qr code 有冇好心人影張相上黎？

有冇人睇過神犬夜x個dx直播?

佢仲要為營運護航sosad.

刷錢up level 30000刷抽

QCT3E6ZTLU 求好友刷友誼

話說我已經棄咗一段時間

有冇巴打有多個帳俾我接手？ 刷極都冇好野

我想問 點打友賽

好撚垃圾，仲衰過幾年前既bfb

2018年了.D GAME仲係咁垃圾

仲有冇人玩緊

有，打哂主線除左課金就冇其他途徑有金幣，好唔想比錢

其實個ui咁死核突，點解大家頂到咁耐

有 tg betwinyip

送ac 1000戰
tg betwinyip
得5隻7星
抽左一百萬都無7星唔玩了悶到仆街刷副本又load得慢

pmed thanks

其實呢隻驚同bfb有咩分別

pish

今季無降班啦

唔駛課金, 之前嬴既抽30000 出黎抽幾次10連
點都中到一次7星

利申手頭得3隻7星

加好友:
NVGRPB7U3L

寧願佢隔耐D先踢下場
最好2個星期先完一季
邊有可能得閒到成日轉陣加水

有冇巴打可以share其他qr code

有冇巴打抽左謝拉特特急果個池 七星機率係咪真係高左

抽咗 1隻6 3隻5全4

多謝巴打 慳返3000金幣

有6星基奧特送，但啲6星已經多到唔知點搞好

要7星好過

巴打你仲玩緊 個po好似冇人玩了

岩岩新裝

記得刷首抽

已刷
btw 好似見到你

3000 DX幣抽蛋真係唔一樣
7星伊斯高